Ŝipo. Li kriis al Kapitanino Allegra "Vi nerniam trrovos la borrrdon! Nej estars paradizo, kaj vi patrro estirs mensogulo!" Kapitanino Allegra kriis al li, "Do kial vi ankoraŭ sekvas nin, stultuo?!?" La Unua Maato ekkriis, "Ni haltigos vin, Kapitano Nigra!! Ni trovos la bordon de la mondo, kaj vi vidos, ke ŝia patro ne estis ia mensogulo!!"

La batalo daŭris ĝis la ŝipo de Kapitanino Allegra ekscapis. "Nun, okcidenten!" ŝi diris! Kaj la ŝipo velis al la sunsubiro.